\documentclass[10pt]{article}
% Original Mathpix packages
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[version=4]{mhchem}
%\usepackage{mhchem}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[export]{adjustbox}
%% Lockywolf's packages
\usepackage[]{lineno}
\linenumbers
\usepackage{csquotes}

\IfFileExists{\jobname.lwfparcounter}{
  \newread\inputstream
  \immediate\openin\inputstream=\jobname.lwfparcounter
  \immediate\read\inputstream to \lwftotalpartwo
  \immediate\closein\inputstream
  \ifx\lwftotalpartwo\empty
    \newcommand{\lwftotalpar}{Unknown}
  \else
    \newcommand{\lwftotalpar}{\lwftotalpartwo{}\hspace{-1.2mm}\mbox{}}
  \fi
}{\newcommand{\lwftotalpar}{Unknown}}

\newcounter{lwfparcounter}
\newcommand{\mypar}{\refstepcounter{lwfparcounter}\paragraph{\mbox{\thelwfparcounter{}/\lwftotalpar{}\S}}}
\newcommand{\myparn}[1]{\refstepcounter{lwfparcounter}\paragraph{\thelwfparcounter{}/\lwftotalpar\S~({#1})\hspace{1mm}}}
\newcommand{\myparwitharg}[1]{\refstepcounter{lwfparcounter}\paragraph{\mbox{\thelwfparcounter{}/\lwftotalpar{}\phantom{\S\S}}}\parbox[t]{\linewidth-\evensidemargin-3mm}{\internallinenumbers
#1}}
\newcommand{\mycomment}[1]{
  \paragraph{\mbox{Lwf:\phantom{lonish}}}
  \fbox{\parbox[t]{\linewidth-\evensidemargin-3mm}{\internallinenumbers #1}}
}

\setlength{\parskip}{-3ex}

\author{Test Author}
\title{hello world}

\begin{document}
\maketitle

\section{test section}


\section{bla}


\mypar "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nullam id mauris ac est lacinia facilisis. In lobortis leo eu dolor pellentesque faucibus. Proin vitae dapibus arcu. Nunc eu orci non tellus tempor ultrices ac in justo. Donec condimentum sem in bibendum dapibus. Phasellus nec libero venenatis, feugiat lorem ac, semper erat. Vivamus congue neque ac ligula consequat facilisis. Integer sed sagittis lacus. Maecenas nec eleifend tellus, et auctor neque. Cras et ante vitae mauris convallis eleifend. Fusce varius, risus a tincidunt malesuada, tortor neque porttitor justo, sed volutpat leo dui at libero. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nunc id quam semper, consequat mi vel, feugiat odio. Aliquam semper dapibus mi, in venenatis ligula vulputate eu. Donec varius mi at pharetra iaculis. Morbi semper auctor orci, sit amet bibendum metus tristique in.

\mypar Aenean interdum facilisis libero, eu pulvinar sem rutrum et. Nunc sed lobortis nisi, ut facilisis lorem. Cras eu velit in risus scelerisque ultricies vel at sapien. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nulla eu dapibus risus, ut euismod felis. Vivamus pulvinar eros quis diam ultrices rutrum. Sed at tincidunt enim. Sed nec lacinia tellus. Duis consequat elementum leo, ac malesuada quam consequat at. Donec et lorem nunc. Vivamus eleifend, dolor eget venenatis hendrerit, odio tortor aliquet turpis, eget aliquam magna nulla vel nisi.

\mypar Sed semper, magna ac commodo sagittis, leo ipsum auctor massa, eu dignissim nunc ex vitae lorem. Ut et semper ex. Praesent varius eu leo ac interdum. Aliquam vel massa lobortis, placerat quam et, viverra lectus. In hac habitasse platea dictumst. Fusce euismod ligula vitae lorem vulputate elementum. Fusce pulvinar elit id justo commodo, vitae hendrerit felis dapibus. Integer hendrerit varius arcu, id tempor risus consequat non. Nullam sit amet metus volutpat, pulvinar urna sit amet, placerat ligula. Fusce ut enim sem. Suspendisse potenti. Pellentesque finibus felis id sapien viverra, in fermentum lacus malesuada. Proin nec risus sed nulla euismod volutpat sed vitae urna. Phasellus ac nunc iaculis, hendrerit nulla nec, sodales dui.

\mypar Phasellus mattis sollicitudin sem ac rhoncus. Nulla facilisi. Sed non tellus sit amet felis commodo elementum. Morbi nec nulla in lectus suscipit efficitur nec sit amet tortor. Aenean facilisis arcu



\section{section 2}

a "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nullam id mauris ac est lacinia facilisis. In lobortis leo eu dolor pellentesque faucibus. Proin vitae dapib
us arcu. Nunc eu orci non tellus tempor ultrices ac in justo. Donec condimentum sem in bibendum dapibus. Phasellus nec libero venenatis, feugiat lorem ac, semper erat. Vivamus congue neque ac ligula consequat facilisis. Integer sed sagittis lacus. Maecenas nec eleifend tellus, et auctor neque. Cras et ante vitae mauris convallis eleifend. Fusce varius, risus a tincidunt malesuada, tortor neque porttitor justo, sed volutpat leo dui at libero. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nunc id quam semper, consequat mi vel, feugiat odio. Aliquam semper dapibus mi, in venenatis ligula vulputate eu. Donec varius mi at pharetra iaculis. Morbi semper auctor orci, sit amet bibendum metus tristique in.

Aenean interdum facilisis libero, eu pulvinar sem rutrum et. Nunc sed lobortis nisi, ut facilisis lorem. Cras eu velit in risus scelerisque ultricies vel at sapien. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Nulla eu dapibus risus, ut euismod felis. Vivamus pulvinar eros quis diam ultrices rutrum. Sed at tincidunt enim. Sed nec lacinia tellus. Duis consequat elementum leo, ac malesuada quam consequat at. Donec et lorem nunc. Vivamus eleifend, dolor eget venenatis hendrerit, odio tortor aliquet turpis, eget aliquam magna nulla vel nisi.

Sed semper, magna ac commodo sagittis, leo ipsum auctor massa, eu dignissim nunc ex vitae lorem. Ut et semper ex. Praesent varius eu leo ac interdum. Aliquam vel massa lobortis, placerat quam et, viverra lectus. In hac habitasse platea dictumst. Fusce euismod ligula vitae lorem vulputate elementum. Fusce pulvinar elit id justo commodo, vitae hendrerit felis dapibus. Integer hendrerit varius arcu, id tempor risus consequat non. Nullam sit amet metus volutpat, pulvinar urna sit amet, placerat ligula. Fusce ut enim sem. Suspendisse potenti. Pellentesque finibus felis id sapien viverra, in fermentum lacus malesuada. Proin nec risus sed nulla euismod volutpat sed vitae urna. Phasellus ac nunc iaculis, hendrerit nulla nec, sodales dui.

Phasellus mattis sollicitudin sem ac rhoncus. Nulla facilisi. Sed non tellus sit amet felis commodo elementum. Morbi nec nulla in lectus suscipit efficitur nec sit amet tortor. Aenean facilisis arcu

\newwrite\myfile
\immediate\openout\myfile=\jobname.lwfparcounter
\write\myfile{\thelwfparcounter}


\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
